扑完野 你問我答

冇圖 自爆唔答

打飛機當扑野

躝啦你老尾

唔信算

用咩袋

點解地球係平

杜

有冇一分鐘

地球唔係平

差唔多

一入就係咁插插插?

係咪同男人

屋企張床幾大

自爆唔答

冇床

爽？

證據呢

Yes

有無奶閪？

做過太空人

射個陣諗緊咩

臭？

凍 想著返衫